你班廢青咪咗阻我搵食啦

我唔想聽啊！咩反送中，咩二百萬人遊行，咩醫生大律生表態。呢啲緊要得過我搵食咩！咩大學生讀完咁多年書出嚟做醫生律師咪又係廢青，我呢啲朝八晚十嘅運輸佬先係有呈獻嘅人啊。咪再出嚟反對啊，廢青！！

我唔想睇啊！咩鉛水報告，咩貴價劣質東江水，咩大陸食品問題。呢啲我幾十年前重慘啦，之前戰亂樹皮都冇得你食啊！而家啲野食唔死你咪算囉，點解你要要求無問題嘅外國貨啊。咪再出嚟抗議啊，廢青！！

我唔想知啊！咩元朗721警黑聯手，咩811射爆眼，咩香港公安扮示威者煽動暴力。呢啲緊要得過經濟繁榮穩定咩，死一兩個扮睇唔到咪算囉。你哋唔提出問題咪冇人搞你囉，當冇事發生咪唔會咁囉，一日最衰都係你地，唔激嬲啊爺咪冇事囉。咪再提咩獨立調查委員會啊，廢青！！

我唔想講...我....其實我唔係唔想講啊...不過....我而家冇得再講啦

不願透露姓名的中國市民

-2047年7月1日

10連

阻撚住啲重要post

see close
look deep

溫火烤豬

共產黨心急開大咗火
港豬：忍下咪冇事

就算我哋俾人煮緊，邊有咁快熟，收嗲啦

我病了
香港也病了

幫你推